[續]十點大叫黑警死全家 仲有一樣嘢要做

就係去老豆揾仔睇你屋苑住咗邊隻狗！

如果由新蒸頭嗌到初十 晚晚聽到有人叫自己全名死全家 但又捉唔到你喎
成個新年條氣chok住chok住幾撚辛苦

謝振美 死全家！

認同請推post

Pish

Pishhhh

無人理